點解依個黃絲youtube channel咁高汁都冇人講!

個channel叫做玖零重工 本身係做生化危機解說系列
本土+廣東話已經加晒分
其次仲要分析得好完整,令人有種想keep住睇嘅衝動

點知click入個channel睇見到有佢剪嘅抗爭MV
好多都睇到喊
真係好有心同好有質素!

快啲一齊CLS!!!!

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

最記得係over my dead body

勁應境

Push

推

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

多謝推post

支持

一齊努力

目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

FB專頁：
IG專頁：

冇人講咪你講囉屌你老母
煩撚到
負皮是我畀的

😡😡😡😡

仲有高登音樂台
不過佢地主打抽水野多

小弟知錯啦 去個channel 支持下啦

啲改歌超正

👍🏻